先達資訊站個app係咪收左皮？

岩岩開過直接死app，先達佬野咪信

又話終身免費